跪求邊度出switch好

想出一部玩太鼓達人
上網睇到好多都黑店
想問下各位係邊度買

sony藍店 官方

藍店有switch出？

打算豐澤出

唔買埋個鼓好難玩喎

就係問邊度出好 唔想益黃金佬

Microsoft store

推

多謝推post

你要穩陣唔睇價咪aeon, hktv個d

東京
果陣買伊貝先2800港紙
好景賣3600?

認真
HKTV mall

問咗葵廣有間2150

觀廣2000左右 但要比cash

求多
Hktvmall要2900

*名

188 coffee老豆

有出信用卡有得送

Cisco

殘廁直撃

Wewa卡？

有 仲平過出面少少 同一定唔係水行貨

2550 only
你想包埋隻mario party?

唔係果隻 不過都多謝你

要鳩沖了

識買一定係cisco

買部靚仔d既2手算la

之前1600蚊買左部抽獎機

我都係玩左頭2個月 跟住封左半年塵

我見二手好多放2000-1900

咁貴咖咩 半年前睇都係1700 1800

2手1500～1600就合理，加多幾百買多對制就化算d

你死啦

巴打你邊到出？game paradise? 我都開左post問

你地係邊度睇
Fb多放2000

我打算聼日去䏲睇

幫我頂住 我走先

前2日買左異度神劍 應該可以玩一排

大亂鬥未買

不過真係好多貴價冷飯

平d都話可以買黎玩

二手驚唔識check

我想玩下太鼓同PKM 其他玩PS4多

最近都想買，但橫掂都唔趕住玩，諗住等出新機

除左本家新個幾隻外都無咩好玩
不過都個幾隻都係最貴既

買到ban game就爽

薩爾達2手頂左咁耐 仲可以300蚊

隻lets go跌價快到

switch隻太鼓垃圾到on9
啲歌完全係比啲細路玩
勸你買返 ps4

我一陣去豐澤買
之前睇2340

我就係想玩宮崎俊啲歌

真
想玩PKM

隻game嚴格黎講係全機唯一一隻唔玩都買黎睇下既game
同叻膠呢d即食game唔同
唔儲色違個d玩爆左就放

我買黎玩大亂鬥

所以唔敢出二手

家陣破解興起左 先多ban機

半年前唔使擔心呢d

等巴打你做探路先峰

等我接蟹貨

應該淨機無野送
我有2400獎賞錢先打算去買

都想玩 但太鼓NO.1

無計啦 搞到我買個二手機都要驚壞

屌那星你點儲番黎

2340好似高其他分銷商二百度

唉唔好提 用錢堆切出黎

買機票都去唔到甘高
係咪有bug

百老匯28xx
深水埗星期日睇過20xx-21xx
但而家唔洗用cash是旦喇

SSP多黑wo 巴打

ssp連藍店都可以黑真係你諗你

屌你 買game仲要俾人呼呼喝喝 俾錢買難受

巴打識貨
條撚樣間鋪究竟係用咩為生
條撚樣根本唔撚想人入佢鋪頭咁

重要有啲假藍店

唉 已成常態

推啊

lm

留名

荃豐好似2200

淨機？

淨機game paradise 2150

睇到 上面有張圖 聽日買

我見ssp 2550 連機+一隻驚
大亂鬥個package都係26xx

尋日買完 mario kart bundle 2380

葵廣？

勇士 SSP都敢買

見到咋 我都諗緊邊到出啊

調景嶺

調景嶺邊到啊？巴打

同求

得一間 藍店黎

尋日買左了 2410 主機連mario kart
豐澤

豐澤2410
用左2409 獎賞錢 補$1.5 拎走左部機

今日葵廣買

2940孖車套裝送多隻$380以下遊戲，保護套，玻璃貼，抵唔抵？

先生，個半吖唔該

因為近期出 大亂斗，仲有新機無得破
所以貴番哂

俾兩蚊佢找5毫

已買 2380連孖八
自己另外買PKM 太鼓

邊度買？

葵廣

二手價跌得好撚快, 諗住等主機連Smash 跌到1500 左右就入手

PKM過左應該多返唔少2手

2手都300

想問巴絲pkm bundle 幾錢左右？ Hktvmall 都要3k

新機點解一d 2100 一d 就3000
二手仲好笑 開價2100
我不如買新機

咪鬼睬班任天堂死忠以為自己部機係寶, 二手價應該只值1500-1800